8月18日北京天安門舉辦支持香港警察集會

呼籲香港愛國愛黨支持警察嘅人出席

護旗手一推

🚛🚶‍♂️

反極權政府苗頭

出黎護旗呀

818

應該會比人拉曬 佢地唔係唔記得左大陸集會係犯法下話

到時有坦克車表演
節目十分豐富

大陸俾集會咩？

天安門廣場 集會咁諷刺

支持言論自由？班撚樣講完自己有無覺得心虛？

邊位藍絲夠膽去天安門集會呀

官方搞，一定堅

悲哀的二戰史：猶太人走進毒氣室前，納粹騙他們是去洗澡

反對恐怖主義，支持新聞自由，擁護集會權利

818天安門見

嘩 係大陸集會... 仲要天安門

機會黎啦大陸喱
上次反日都變左打咂搶燒

呢招掂

堅?
我唔信wo

會有幾多慢人

支持香港公安严正执法

唔係掛...咁要支持喎

中國人89年後第一次舉行集會

跟本就借刀

post去微信微博宣傳下先

真都唔敢出啦

中國民主大躍進

曲直難分

準備碌豬

遲來的集會，咱北京人足足等了三十年了

支持！

大陸終於開放了

話，中共會俾你上街？

名副其實放狗
京城重地喎．小心弄假成真，真係集到班各路上訪者順便提出各項訴求，搞到收唔到科就好睇囉．

要擺微博嗰d

支持中國集會

文化大改革

支持

親 又想比人轆多次啊

正!

「我們可以上街了」

感受到佢哋對擁有集會權利嘅雀躍

推 你們可以輾我了

咁就要廣傳啦！
各位，快快post上微博微信！

快d推堆藍絲去死

你在质疑伟大的祖国

係天安門搞呢d野，
一失控隨時俾人拉

14億護旗手要湧到天安門

要大力宣傳
等撐警個班友可以上去參與埋一份

理撚得佢
支那有14億人
佢吹到1000萬人都得
我地全力推民陣818

支持喲

推

夠閪膽咩

14億人邊個唔去邊個就係鬼

用集會反對集會

支持言論自由就應該廢除網絡監察制度喎

支持香港警察！

召喚護旗手

上街

膠定真 ?

我們可以上街了

變左紀念三十週年

Push

支持！！！
同胞要準備埋紅字血書！！！
讓香港廢青看到中国人的民意！！！

呢個真心支持 30年後又係天安門重聚

支持言論自由呢個笑咗

去遊行 天安門廣場

邊個唔去就唔愛國

個搞手係唔係傻撚左
就黎10月1仲主動搞集會比人聚眾
真係多謝哂先

緊係真啦，快d 話比護旗手準時到達現場

天安門

支持言論自由

全力支持打擊反中亂中份子

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

符合國情
過街老鼠同蝗蟲幾岩做朋友既

發俾大陸親戚
最好每個地區都效發上街

po去藍絲page 等佢地醒一醒神

出到黎再講啦
天安門，一陣比人周到有人個身份證號碼有8964 四個字立即比人拉都似

好想推，但而家先申請微博，冇粉絲係咪冇用？

支持左先啦

14億人迫爆天安門
邊個唔去邊個就係鬼

我國真大方 厲害了我的國

期待出現30年前嘅壯觀場面

搞集會 想死

依個必推
放上微博 we7

支持言論自由係支國人把口講出黎
係咪反共

ISIS都搞遊行

民主投票用邊種極刑處死阿拉敵人

？黑人。。。。。問號。。。

曲直難分，30週年會俾你集會，想轆多次豬

要支持警察先可以上街
陰9公

上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去 上去

華春瑩話仲有十四億人民意願嘛

畀大家睇下囉

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

當年六四本義都唔係反政府
後來係點?有目共睹

大陸有集會自由咩？咪笑撚死人

要貼街口呀

好似事前會熄燈營做氣氛

我們可以上街了
咁似反諷自己

亲, 等了30年终于可以出来发声了

人民日報

共青團搞喎
中共主辦

推 已po微博

即刻宣傳去微博 淘寶

同胞終於覺醒 開始擁兵自重 必須支持

岩呀

佢地應該搞多d集會示威同維權

慢慢習慣表達意見

I go to school by bus

維穩費夠比咩

曲到圓 既 紅旗打紅旗

一定要支持佢地爭取 言論自由 和平集會 既權利

阿蛇 ！咩dum ！ 禾地支持梨

護旗手出動

難分真與假

準備俾人請飲茶

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

仲唔快啲幫手宣傳

中國同胞站出來!

支持!

幫佢改做6月4號

向全世界宣傳！

正解

喺天安門搞成件事好諷刺

大大力宣傳！

同志們

入去之前要過安檢

ps 有第一次 就有第二次

你唔信唔緊要
大陸人信就可以

香港示威者不散支那同胞都不散！

你唔使信，中國人信就得

我們可以上街了
笑到標尿呢句真係

聽到都驚

支持警察就可以架啦

你們可以輾我了

share 去微博 唔好喺到講

唔係咁開心呀麻
中共夠晒煩

愛國的就要支持

全國人民站起來, 全部國的同胞都有可以上街的權利!

hehe

個活動真係搞得成!?

we connected

唔怪得中共咁怕香港人
連天安門都解禁

中國人有得公然上街了

點解個男人畀人吊住好似性侵犯咁
大陸啲嘢真係乜都柒過人

堅過石堅

用番佢地邏輯，唔去既都係唔支持香港警察

支持警察 跳樓自殺

快啲貼大陸環時微博啦咁支持

急不及待想要玩玩了

厲害了 我的國

邊個唔去就係反中亂港

護旗手快啲同出哂黎！

香港會有知名歌手、明星撐場

彭浩翔、譚詠麟、陳小春、梁烈唯！

大陸集會？ 我係咪發緊夢？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

起來起來起來

如果真係官方野, 即係話共產黨已經好怕革命思想傳入支國, 情願係北京攪一獲俾佢地打下飛機順便洗腦, 都唔想係民間谷撚住

我支持香港警察
我们可以上街了

8964

天安門...班友係咪唔知30年前嗰度發生乜事

支那人可以集會架咩
希望多D人 班支那垃圾好鐘意乘機老亂搞破壞

曲到圓

推俾多啲人睇

快廣傳比大陸同志們

內部分裂開始

機會黎啦 飛雲

大陸支持言論自由？
天大嘅笑話

護旗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係一個好開始

啱呀 仲有叫身邊班垃圾藍屍廢老返上去參加啦 唔去姐係唔支持

唔知習帝開幾錢/位呢

你哋咁多人，呀爺驚㗎喎！

好呀..我地鬥人數 多

推俾班廢老藍絲啦，叫佢地快手上北京支持

睇到支持言論自由呢句不禁笑了

護旗

支持

到時見 天安門見

暴徒必亡

見到天安門集會你都問得出

咦 集會? 係咪成功輸出革命?

笑到gapgap聲呀屌

撚狗撚到

天安門集會

官方支持喎，點可以唔出

幅圖好gay味

14亿中国人民, 我们齐来天安门

巴打 我認為一個地方既集會唔夠

應該每個地方都要有集會支持警察

天津 上海 廣州 揚洲 全部全部

都要個個地方既集會

# 我是護旗手

支持坦克車撐警

支持
最緊要佢地識集會
之後有訴求就

大陸比你集先算啦

有冇人share去微博

順便平反六四

大陸無可能比你上街集會

支持言論自由

你話笑死唔笑死

屌你拉曬d愛國愛黨

支持言論自由
64 2.0

點解幅圖咁似d 性侵圖既？

當年八九年，大家都係天安門憑弔領導人。
估唔到一九年都有類似支持國家活動！

你班仆街港獨份子仲唔死, 我國我黨全力支持香港警察了

good

真係識簡地點

算唔算種下苗頭

支持愛港同胞30週年紀念集會

唔理真假都好 14億總有人會信 全中國去曬天安門集會

彭導演應該去啦！

快d share去微博

識左集會發覺咁好玩，慢慢就有訴求

我地同佢鬥多人！！

護旗手gogogo

關我撚事
由佢地打飛機

支持!!!!
啱啱好30年!!!

同志們，加油

要飛去北京支持了

天安門 到時會唔會比人拉哂

微博

真？

成件事點解咁玩膠
支持言論自由？你地有咩
仲有集會自由？反了反了

推大家散開去

支持！！全國人民立即到北京聲援

中共只會支持反日反美集會

整埋支那全國各區街道辦撐警

支持天安門集會

joke

個腦比共產黨簡化左

幫佢地文宣 支持言論自由

你睇主辦機構

上面班真心膠

到時有人搞事會點？

It's out duty

你咪放啲人打住愛国撐警出嚟囉

為呼應中國人民在北京天安門群眾集會
818香港人將舉辦《毋忘六四。號外版》

天安門。連結。香港

無錯，反日集會就有

天安門30年後可以再碌豬

今次支持內地同胞

等同坦克車影相啦

到時可以講有十幾億人唔支持香港警察了

迫害記者係黑警喎，又照燈又推又打

唔知藍絲車馬費幾多呢

到時變支持平反64
有咩有標誌性過係大屠殺地點攪支持平反64集會

過到今晚先算啦

Gogogo 支持

如果有一百萬人，習種反而要驚，一定會有反共市民滲入

721 811

推上微博

亲, 中国法律有保障集会自由
百万人齐来支持香港警察

借位
關於機場禁制令反思

急不及待啦快d share落微博貼吧

推
反正佢地無乜腦
可能真係會出

唔知幾多錢一個呢

占占占占人

818和理非日

幫佢地文宣818 平反64集會

推上大陸俾全國人民知

絕對唔可以俾藍屍人知. 有呢個集會....

記住全國都要咁做，唔好比佢停啊

睇吓你咩原因嘅啫
之前咩反日大遊行咪又係咁

其實我地可以助攻，推更多人知要去集會，趁機激發起集會自由，幫大陸人上一堂公民教育

撐警既仲吾上去

真唔真

如果我係習近平

第一步唔係搞港獨
是將天安門集會果班發起人 全部拉哂坐監

我覺得佢地可以順便樂伽公寓事件維權

一定要大大力支持

快d share俾全港愛國藍絲，全中國14億人睇！！！
全國要站出來！！！

搞大佢，最尾冇人去就大條道理話中國冇集會自由，連支持警察執法都唔得

幫佢地推

想鬥多人

香港同胞们, 你们支持香港警察也应该来北京一敞

之似咩單！之似亞蛇！委污花之！打屎包頭！

拉咗仲好
剷除趁機搞事的外國勢力

叫埋香港班藍絲去啦

支持呀 有無包機票食宿
申請表有嗎？

支持! 祖國人民要發聲
撑港警之聲遍地開花

會唔會係黑天鵝事件？壽西斯古無里頭俾人倒翻。

唔好用呢張gif啦 一個有為青年同現代中囯人完全兩回事

碌豬 爽呀！

黨吹雞 唔怕

大陸俾人公開集會？？

唔擔心有人係天安門大叫「平反六四」咩？

呢個idea真係幾好，快d share，頂我冇大陸帳號

lm

現實

文持，支持

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

护旗手上街

比, 憲法係比
但你見有幾多次就知

要比公安批
唔批你又出去果種
係會出事

可以去知呼到貼呢個

已放微博

頂，第一下堅係俾你呃左。

OKOK，既然咁有誠意，咁民陣對唔住喇，我818唔去維園，我要去北京，各位手足唔好係機場阻我上機呀，如果唔係我會唔知做乜架。

好明顯啦，快d幫手share，全中國要站出來愛國

支持警察，一定去

中国人要站起来了
上街支持香港警察

Push
支持中國同胞

坦克車支援

其實想講好耐
呢單野關中國乜Q 野事
個個都愛國上哂身，明明呢單野都唔關港獨事

成班比紅媒洗哂腦，睇d 過濾哂既新聞

大力支持

一定要用依張
嗰班人唔知64 因為依張圖拉左佢地就好笑

唔出黎係咪代表冇人支持香港警察

支持警察都唔支持777

仲唔去幫手，文宣騎劫?

笑撚死一定支持

買機票了

幫手放上微博
818一齊睇好戲

遊行

呢度都分唔到大陸閪點會分到

推左先，關我撚事，我地點都唔會去，去得嘅會係咩人唔值得可憐

支持言論自由啊

已買機票 天安門見

周圍用呢張洗版

同埋唔知嘅人見到可能會google知64
有助覺醒小部分人

仲係天安門集會
仲記唔記得30年前啊

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

係時候文宣反攻大陸

騎劫! 支持言論自由 還我YouTube 8964 樂伽公寓

愛國無罪，撐警有理！

我們可以上街了
乜佢地之前唔可以上街架？

大家放埋上facebook，微轉，貼吧，流傳開去

推到全14億人都知

文宣出去啊
係真就最好
假既就幫佢弄假成真

支持腥港警察

黨吹得雞
無14億都有13億人啦起碼

818 la

仲有上海廣州深圳各大省會呢？

但西藏同新疆就不了

我覺得好快會cancel, 大陸點會俾人集會，因為個日既情況好難控制到，同埋有機會有鬼

一開始係邊條柒頭諗出黎

北京?! 天安門?
有冇人夠膽去集會呀

我是一名警察!!!

不如以上面為題，寫篇野。話自己是警察，支持各位義士etc。等Mon post狗們互相猜忌。從而從心理上瓦解他們

有無得諗？

玩鬥人多囉

有時真係忍唔住笑

天安門要排隊過機先入得 入到去成街有武警巡之餘基本上有一半行人都係便裝嚟 點入到去呀 大陸人傻都傻唔晒 好怕死㗎

天安門就算唔知六四 見到有毛澤東張畫就知poster無可能係堅

香港同胞们
你们支持香港警察的也应该来北京一敞
给香港警察一个最大的力量

send 去大6啊喂
中共最撚驚就係人民團結起嚟

不要當笑話看行嗎？
這是我們對香港警察的真心支援行動！

我們可以上街了！！！
天安門集會，還我平靜香港，支持香港警察

微博微博微博

真定假

呢個要支持

支持國內同胞爭取言論自由，集會自由，新聞自由

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

占占占人

三十年後上街運動再現 慢慢變成思考自己可唔可以上街
如果最後被禁上街就好睇

佢地都知自己從前係唔可以上街架
講到明今次北京集會係受法西斯極權政府操縱咁笨柒都有既

天安門見

呢啲唔到你去啦
之前大姨真係有人比3舊去撐警會
佢地係用耳口相傳嘅形式做
同埋只會喺we7度圍內自己友傾
唔會有聯絡人 價目表嗰啲
浮上水都係9up多
3舊包餐飯 仲要大酒樓
PS大姨經歷過文革 超級反共 黃到仆街 冇去到

支持同志們去天安門聲援

藍絲一定要去呀

命都無

舉腳支持呀，畀佢地感受吓集會自由

818天安門見

點樣號召同胞出席呀？

環時呢？

佢地知乜野叫言論自由?

推番大陸微博啦屌

佢地門口都未出已經比公安拍門啦

想瘋狂撐警了

818民陣？番屋企抖抖先啦

潜伏在反动分子论坛的同胞们 是时候 站出来了！

818 天安门见！

去送頭？

微博微信廣傳

有沒有師兄去微博大文宣？

叫比個咩樂伽昆錢班人些埋去天安門護旗囉

仲要推咩言論自由 佢地真係想死

如果有人airdrop 文宣

大家終於開始識玩文宣玩輿論

已share，你地呢

喂呀! 張poster咁gay...咩料....

就睇下係咪13億上街支持先
如果唔係其他人姐係反對啦

對上一次就係64希望64冤魂會同你地見下面

原來大陸人咁支持記者，點解調查地溝油同調查毒奶粉既記者俾人殺死，佢地無上街

大家快d傳俾藍絲睇！今次係佢地愛國既表現時間啦！

呢班人有可能威脅共產黨。

正

請問天安門廣場夠唔夠位企14億人?

熱烈恭賀大陸同胞終於可以上街集會了占占占点人人人

會唔會變成反貪腐運動？

推，藍絲仲唔快啲去撐警

we don't fucking care

支持！！

香港人可唔可以參加!? 叫班廢佬去參加

支持，同志們上街吧!

護旗手
聽講話有14億咖喎

我係中國人呀hi

支持

G持 好想飛過去集會

核彈呀!

push

有坦克做壓軸

歡迎大陸集會，讓他們感到自己有能力操控國家，這是一件好事。

護旗手呢？淆呀？

真相就係上街支持政府都唔得 慘

真點坦克碌港豬

都好，俾個機會大陸喱上吓街，你知冇幾何，心理會平衡啲，覺得自己原來都有集會自由。

哩個正 一定要推 中共最怕人多

支持言論自由

中共玩出火了

唔好只係北京 文宣搞埋其他城市既聲援集會 咁樣先可以令全中國既同志一齊支持香港警察依法懲治暴徒

人地做咩我唔理， 一國兩制本來就是河水不犯井水

We Connect

輸入大陸

咁要幫佢全國宣傳先得囉！！

大家快d瘋傳出去！
同志們到天安門吧！

[member]呢招絕#yup##good#[/member]

要靠班五毛大陸狗撐 黑警柒唔柒d啊

對！

快d share落微博，唔好得把口支持

14億同胞支持香港警察

我支持

貼去微博先得㗎屌
貼呢到把撚咩

14億民意一下就打殘香港200萬民意

占占占人 占占点 占点占 点占占 ....占占占

廣傳！廣傳！

廣傳畀同胞！！！

政府只是服務者，人民才是擁有者。
人民應該集會宣示不滿，
讓他們感到自己是有能力操控國家。

wechat share ?

貼微博咁簡單唔係唔做呀嘛？

屌，片地開花，北上廣深啦

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推去比各大藍絲page

14亿中国人都出来
我挺香港警察

同志們 我們一起來 來香港

Just do it!

尤其是係同鄉會呀果d

隨時便反共集會

發夢夢到上海 北京 福建三地支持香港警察架

中國人民串起來，香港警察硬起來

當一大班正直的人走出來，國家的貪腐領導才可消除。

30 週年紀念

最好自焚表達忠心啦

飯後甜品有坦克碌豬為大家助興

30週年紀念

出席人士，可以加分。

想買10張機票送人上去支持

誠邀香港愛國藍絲一同前往集會，展現中國強大的一面，打擊香港暴徒，摧毁顏色革命

劉明睇變羅馬尼亞

難分

讓內地人也感到集會自由的可貴，對暴力極權既不滿。

同志們，精神上全力支持你，護旗手，前方預備，坦克開路，鳴槍支持。

支援民衆將整個天安門廣場附近街道油上紅色以示支持

天安門集會人數直迫長安大街

支持香港警察

推上去

推！

加左咩TAG? 想SHARE

你仲信一國兩制？

要火燒佢老母後欄呀！

到時見， 不見不散

加翻 #我是护旗手 #一点都不能少

“我們可以上街了！”

身為愛國愛黨既連登仔
真係冇理由唔share

支持北京人民為正義發聲

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

往死里推！別让同志们的血白流！

放埋香討，BK，要大家一齊支持香港警察

大家不用怕容貌燈柱，共產黨不會秋後算帳的。應該不會。

我比較好奇 如果只有幾十萬出黎 係咪另外個D係反對警察

坦克轆豬
紀念64三十週年既最佳節目

支持同胞们上街集会

支持！我是護旗手

14億人塞爆天安門

yes 推推推

幫手share

拉咁小事

係會 占占占人...占占点...占点占...点占占...灬占占占

貼去yahoo同各大藍page

共青團喎

八一八接見紅衛兵？

想睇

天安門開始多人

支持大陸舉行撐警集會
當年都係先有天安門悼念會先引發之後既事
大陸同胞想做咩都好 出咗黎先
人多好辦事

哇搞得成的話應該坐底1000萬人

#我是护旗手

[url]直定曲[/url]

14億護旗手

推～～～

希望佢地仲見到8月19的陽光

記住去天安門廣場舉行撐警集會

真係人唔笑狗都吠呀
天安門集會撐警真係dklm

我逼不及待好想玩玩了

推俾民陣

支持警察

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

如果係真 就係輸出革命

準備坦克碌豬 大家可以買定花生

on9仔等睇佢地出醜

到時順便捉幾件糞青去再教育營，學習一下生活技能…

笑撚死me

推到全中國14億人睇到為止

在街頭失去的，就在街頭找回來

三十年了，同志們終於站起來了

推撚爆佢

殘體字版本

自膠一粒先

13億9千8百萬個沉默的大多數要上街了

一定要支持 推爆

改做 去支持警察

要搞就搞大啲，各大城市一齊搞撐警大會，等班港獨暴徒知難而退

咪係

推爆佢

用下腦啦 仲叫自己市委書記

不防加入一啲正義素求例如反貪反腐，會更有意義

咁所以維權人仕都可以到時抗議喇
中共可能捉蟲, 喚醒人民集會DNA
其他地方都可以有樣學樣喇
唔滿意就走出嚟

唔好搞依位義士啦

愛國愛黨 支持警察 以暴制亂

支持言論自由? 我屌你老母啦!!

推爆佢，文宣做野

Eg:

#我是福建人支持香港警察

#我是上海人支持香港警察

護旗手輕輕一推

#我是护旗手🇨🇳

大陸？支持言論自由？？？
嗯？？？

覺得好曲

仲諗住可以去下旅行，參觀故宮

行出第一步，為日後天安門大型集會示威鋪頭

哇！中國人終於有權上街，如果俾反共嘅睇到會點啊？

夠膽玩火？

中國人注定失敗！
邊到敢上街
護你老母旗

唔去正衰仔

[文宣] 公安單野..........

連儂牆準備

冇架啦
我都想去睇下碌豬畫面
但要自費就不了

文宣，微博見
推上熱門

屌你老味，香港內政關你支那人乜撚野事

香港700萬護旗手全力支持

期待喺微博瘋傳

如果有人放風佢地集會另有目的會點

阿爺吹大雞 你唔係唔支持呀

效果要做到微博瘋傳

可能係引蛇出洞，叫佢地咪咁天真真係去。

推呀P牌推唔到

跪求各大城市集會 上海人都想支持下香港公安

如果真係搞又幾好喎
全世界都睇到香港一城之力力抗中國，更加突顯Hong Kong is not China

30年了，人民終於能夠再次走到天安門集會了，國家改變了，自由來了

幫手推下

好多烈士

中國人終於可以再一次係天安門廣場集會😭😭😭😭😭😭😭😭😭

老铁 天安门见！

612 721 811

818銅鑼灣見

小小腥港，攪到堂堂大國出晒飲奶力，真係冇面今舖。

睇下點

正撚到
撐警人士快啲上去

有冇人放微博架

大陸有得搞集會

支持上街

到時一齊推冧天安門就正了

混入

快

一齊支持天安門集會，推上去

好重要

打著紅旗反紅旗

#我是護手 #18/8 天安門
#支持香港警察

間接輸出革命

#818天安門

同志們，這邊！

p

唔fact check都知係堅
利申 支持共產黨

好期待

幫手推一推，放上微博，大家出分力

香港撐警人仕要熱烈響應！

等睇天安門企滿14億蝗

just do it

一睇已經笑左
推爆佢

#我是護旗手

呢啲集會？
恐怕有人反攻

十四億護旗手一齊去天安門睇升旗

毛主席會係天安門城樓發表演說

死啦、仲驚過出解放軍

撐警集會

蟈務院發出「沒有」反對通知書

政協陳山雞有無幫手傳？

哇 天安門集會

「就這樣，自由之風吹進了神州大地！」

包唔包機畀香港同胞去？

未夠30歲果啲
佢哋連天安門發生過咩事都未知

要去呀 多人我地先知有幾多人係撐警察

支持言論自由
反了反了

嗰個好唔同
係民族主義
今次呢個講到又言論自由又剩
遲下隨時backfire LMAO

一定要有唔止一個hashtag

#818天安门 #818走出来护旗 #818护旗手上场
#818我们一齐护旗 #天安门护旗818

我朋友圈都share埋啦，各位手足，動起你地既手機一齊share啦

機場通番，藍絲們，上！

玩咁大

#中國一點都不能少
#中國四川人支持警察
#中國人站起來

過咗30都未必知
認真

我是護旗手 支持香港警察

咁我哋要努力輸出文宣

Hey, I’ve seen this one.

微博，微博，微博
重要既事情說三次

留名睇大陸玩火燒返自己攞油

護旗手將會全面進場

重返天安門

#818天安门
#818护旗
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818

似曲線
天涯班人玩野
北京果班有錢佬撚會同你癲

以前保衞釣魚台集會都禁

得個1000萬人？！
咪即係有13億9千萬人唔支持？！
唔得
起碼都要有9億人去先有交代

坦克轆豬

到時實群情洶湧叫中共出解放軍制裁香港暴徒
但中共因爲貿易戰等種種原因唔肯出

話之佢喇！
我地只係盡下綿力幫佢宣傳

大家努力一齊spread開去，維護我強大中國既尊嚴！！！！中國，一點都不能少！！！！

唔L.係掛

pish

唔信又可以用什麼來做法律依據？ 只有重建我地理解與需要的真正一國兩制才有基礎力爭呀！
怎樣的抗爭我地都要有大目標和立場， 我們不是港獨， 我們不是恐怖分子， 我們為自己和港人爭取權益， 是人類應有的權利， 不過以昨天新聞報導引述香港已突破750萬人口了， 而每年人口增長屬本地出生率只有5000人， 內地移民佔了40000人， 其餘3-4000人是海外移民來推算， 很快我們土生土長的香港人會變成小數民族， 新移民會佔大多數， 悲哀啊！
且看我們750萬人， 8.18站出來的佔百分比是多少吧

同志們，出黎啦

有無巴絲改做6月4號

中國加油！！警察加油！！天安門集會走起！

連登不嬲都係撐警既 睇個post都知
係香討班人搞屎棍

中國人要站出來俾臉色呢班香港廢青睇！！

有官方認證，可以安心支持了

A better one of 殘體版

慘啦慘啦 留名睇中國同胞嘅民意

呢單野爆囉 呢單野有入面只要有鬼 在場既全部死
中國唔會理你地點分人定鬼 全部一律處理

利申愛國愛黨

香港的渣宰是時候給你們看看我們14億同胞的團結了

咁帝吧同我係福建人果個

818見！五大訴求，缺一不可！

其實好蠢
俾市民試吓上街

下次到公安柒既話⋯⋯

有晒組織者名都話假
唔好問喇，一齊宣傳

中國加油

一定會比人拉晒
尋釁滋事

支持，絕對要幫手宣傳
叫埋香港各大愛國撐警團體組團上去參加

係天安門撐翻班狗

唔知唔緊要，重演一次咪如囉

連登咁多真心膠

大陸人民主開放

咁支持 快d去天安門表達自己意見

呢個要send多D比大陸人睇

有句英文變到好假

兒登

邊個唔上邊個就係鬼

文宣可唔可以加埋叫佢地縛紅色頭巾以示愛國

推推推

咱们都是真心爱国爱党

有無坦克車出巡，上定央視睇live

幫港出聲等藍絲集團，麻煩強攻

有無人一齊組團執

係北京搞集會
有無手足幫手散啲風出去 ：
話佢地個集會其實想討論香港示威情況 分析中國既統治方式 企圖匯集革命力量反共產黨

如果我出飛機票 有無藍絲願意上去

頂share左落藍絲page有人贊好好有效果

屌你

我會踩單車去

我們可以上街啦

警嫂，大肚婆，全面進場

去西九airdrop畀班支那狗啦

笑檸水

去機場，要準備美國旗呀！

🤣🤣

唔出姐係唔支持

Share去 微博 we柒

唔黎再黎香港人

10點？ 改返北方用語先啦

弱弱一問 ………………
堅定流……！？

我愛北京天安門
天安門上太陽升

上次成班護旗手記得蒲頭呀

有冇人可以send八九六四「這是我的責任」張gif微博畀佢地用？

經過812同813我有啲嘢想講

加埋口號 「因為這是我的職責」

想借撐警搞革命？
「我們可以上街了」
依句怨氣好重喎

唔去就係撐暴徒搞港獨
一世唔駛旨意返大陸

開始流傳到去facebook啦，大家俾多d力水

支持支持

支持中国香港警方

幫推，要長期置頂

仲要不出不撤！！！！

護旗手全面進場
邊個香港明星企第一排？

你唔好講咁多、唔好問！
總之share出去
尤其是大陸親戚朋友
#818天安门
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818

繼屯公鹹濕阿伯，依家連北京都搞集會了
民智大開

support

係天下第一武術大會

好想睇下14億人企係天安門係咩view

坐乜監宜家打緊貿易戰仲邊度搵水去養班監躉

合乎國情
證明佢地都無腦

護旗手記得去喇喎 希望你地出得返來

頂又多個藍絲贊好
大家spread開

我們萬眾一心！！

馬上占占占人

正，幅圖曲到直

支持 收到風返去參加集會有5000

正喎

個個都可以係護旗手

幫手推下，唔推d人睇唔到

護旗手

關於呢幾日我有野想講

之前話搞一人一信就寄呢張上去啦

天安門見 同志們

有無得再做文宣搞多次世界各地撐香港示威者遊行

有人集結團結, 做咩都好, 中共驚撚過我地

比 點解唔比呀 咁多大陸人翻牆黎香港都知有得集會啦

推爆佢
818見

89 818

要加埋WECHAT對話，問有冇收到E個訊息，到時見

大家一定要支持
然後有人真係去集會既話，就話中國式民主彰顯！
支持更多中國以唔同理由上街集會，集會係公民權利！

然後再展示8964 民運集會既資料同相

轉發! 已發給朋友圈同志們！

邊個唔去就唔係中国人 留名睇14億人集會

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔出正仆街啊大陸喱

有14億人 到時唔去個D就係支持示威者

到時係we7同微博傳開去
當日天安門集會同包圍政府機構
要求正視香港問題

亲，民主是个好东西

Share開去

支那人仲覺得自己可以集會

唔like 得你個評論
唯有推！

G 持

真係柒撚哂又比位人做文章

支持警察執法

叫佢地有咩訴求記住帶埋去北京一次講

愛黨就上街 唔絕見人姐係支持暴徒

廣傳

8.18 天安門同香港鬥多人數？
吹雞

去踩場

冇人上街姐係冇人支持警察？豈有此理，我14億中國同胞一人一口水吐死你地

快廣傳

留名等睇好似保釣個次咁失控

真係OK

好嘔心

大陸可以上街？
實失控
支持

搵人放上品蔥

快啲放上微博
係ig宣傳咗比啲5毛知
都要有微博source support 架

幫手推啦，唔係睇唔到呀

P牌推唔到，麻煩各位幫推

咁到時可以話根本大陸冇人撐香港警察同政府

網上撐警果班全部五毛黎

唔知去左有幾多錢呢好想去添

我係護旗手啊屌

呢個真係掂

推呀

黑旗一護？

推爆佢！

真定假？

嗱 肥佬黎 呢鋪我就撐你喇

緊係要係天安門唱Do you hear the people sing
支持香港警察，十四億人要出來發聲

真的要廣傳

連政府都要用zf代替學人講言論自由

推到手軟

大陸人終於可以合法示威！越多人越好，多到好似當年火燒日本百貨公司咁。呢次係燒香港地產總商會會員係北京開嘅商場。

G持

Airdrop

要放上微博先有用

留名睇官方打壓

支持香港警察，818天安門見

Lm待笑，帝吧都係威係勢，結果？

悼念胡耀邦死都可以集會架
之後呢

支持警察！

佢地搞革命藉機反共阿 好驚

坦克車

竟然

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

真放入微信群

微博點係留言到上傳照片？未用過唔識喎

一定要推，尋日個位烈士記者要做英雄了

做野

We connect

輸出革命

大陸人要反喇，借支持警察為名非法集會，大陸人想獨立啦

大陸起集會平好多 100蚊1個人都唔定 睇黎維穩費不足了

同志们，该集合了！

張poster個人好似比人強姦咁

得一個天安門唔係好方便各省市嘅人
直頭要遍地開花啦下話

有冇人講解下

唔去唔系中國人啦

對住電腦打飛機就叻啫
佢地啲支持同抵制都係笑容

818 天安門廣場見
8964

幫佢地宣傳。
818 天安門悼念 8964集會

全力支持 818見

自己無言論自由而不自知 可憐又可悲

星星之火準備燎原

佢地明顯想Recall番見證過8964既人既記憶

唔准唔去架廢老們
約定大家

點解要集會支持 又唔係公安
香港警犬做乜關你班蟲鳩事咩

我覺得係引班大陸豬做comdom去比坦克轆,
然後做比香港人睇,
順便減少64目擊者知情者人口.

坦克look豬

出黎喇，護旗手

容

係咪借d移出黎集會 有時班友都幾假膠

我支持香港警察
我們可以上訪申冤了

818 同志們 這邊

支持中國大陸人民有集會嘅自由
快d去天安門集會啦

親～民主是個好東西👍🏼

平反六四

到時會唔會有絕食行動支持香港警察

不如搞大d黎個七省集會啦

PISH

护旗手全面进场

弄假成真 世事無絕對 做左先 推爆佢 唔係fake 下都好

到時現場會大量發射橡膠子彈
已證明橡膠子彈是最低武力並不會對市民的生命構成傷害
清洗警方濫用暴力之嫌

北京有d遠 鼓勵佢哋喺各自城市市政府門口遊行
咁就真係「全民共振」

一定要去天安門聲援廣傳

推啊

張圖好色情

連登護旗手, 上水支持啦

主席，我要求有直播

去天安門支持言論自由

護旗！

请中央聆听我们14亿爱国人民的意见！
！ ！ ！马上出兵镇压香港暴徒！ ！ ！
如中央不回应广大爱国人民的诉求，我们不排除行动升级，直至解放军出兵香港维持治安！ ！

幾時出坦克車先

可以在機場airdrop或派傳單比北京機的旅客

唔推唔得

印d去尖沙咀派， go go go

咁樣tweet:

谢谢同胞，你们终于可以在30年前的屠杀之地再次集会。要记得30年前的英灵意志，行事要小心，别露了风声，先烈英灵与各义士同在。

全世界Po去藍絲page

「去遊行，天安門廣場，因為這是我的職責」

冇人去係咪代表14億700百萬人反黑警

大陸同胞站起來‼️

要去weibo廣傳？

人民日報 共青團 借支持香港之名
召集民眾集會撕裂民族感情

send俾樂咖公偶班友

有冇教學，唔識用

Poster好似BL漫畫

沒用的

而家人喺深圳，是時候airdrop了

笑死

咱們一定到場！不轉發不是中国人

護旗手支持！

岩啦
大嗚大放
引蛇出洞
碌死班仆街
佢地今次支援撐警活動
下次就會反共

嚇到我心都離一離呀

要印出來放向外國大學大量中國人的地方 等人傳返國內先得

各地的人都可以去天安門表達訴求，包括樂加事件

見到咁多正皮
就知道愛國登終於露出馬腳
果然baby kingdom同埋香討先係真正嘅反共大本營
我都係返去先了bye

為甚麼我們香港警察要被人打?
818 到天安門討回公道

分享給家中長輩 讓他們告知國內朋友

好人一世平安

即上街去, 唔好呃我

推支持警察執法 唔出天安門正契弟

手動推

818 大遊行

係時候教下佢地咩叫民主 自由啦

支持警察，成立獨立調查委員會還警清白

推!

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

睇撚錯北京天安門舉辦支持香港集會
心諗邊個咁勇

乜大陸真係比人集會咩

集合地點是中國大陸天安門前，請自行帶備糧水

大陸咁自由 集會支持香港警察

無14億人點算

媽呀！我好亂！

同志们，天安门见

下面聯合主辦做多左啦
On9都唔會信佢地會搞呢d野

支持中國人到天安門聲援香港公安

毛主席係天安門接見紅衛兵

支那人會失控

我是謢旗手
我撐警
你們可以轆我了

估唔到有機會親眼見證64重現
你班大陸哩係出至好啊

应该再加一句，不去不是中国人

点点点 人

微博, wechat廣傳!

護旗手已發出不反對通知書！

係去就正
到時可能樂伽公寓啲人就會「蹭熱度」入去
然後就

点点点点...人

俾晒機會大陸人革一次命

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

到時冇人出我地可以笑佢地淨係識網上愛國

14億中國人逼爆天安門

香港警察有难，亿万同胞支援，让港狗我啥是百万人集会

種下集會的種子
日後等佢遍地開花

有冇得有埋晒所有城市

借支持香港警察, 號召人民, 實質另有所圖, 高招, 高招!

都唔知大家開心啲咩，大家太低估大陸青年嘅愛黨心，就算之後有集會都係愛黨集會

大陸官媒同共青團想令大陸民粹爆發，我哋條路估計更加難行

14亿中华儿女站起来
到天安门挺香港警察

話撚之啦，咪同金正因嗰啲集會一尻樣，好似千人操咁

大家記得去wechat微博，各中國論檀，偏地開花！

可以笑佢地14億人 無人出黎支持香港狗察

你是不是中国人?
你是中国人, 就要来天安门
挺香港警察就是中国人的责任

借題發揮

唔明點解中央要宣佈香港大"恐怖主義", 對佢有咩益

大 -> 有

各大媒體係facebook直播緊，大量5毛睇緊，
大家ready未

仲要農曆7月 到時會有好多人

8

go go go go

可以鎮壓

鎮壓左, 走資嫁喇喎

比大陸西打飛機

理尻你 要安撫14億人

唔係為出兵
而係再分化
唔使諗咁複雜

重現30年前風光

上！最驚你地唔集會！
記住，一早香港未平伏你地唔好散呀～

香港有無撐公安武警喬裝成香港警察協助港府執法

用香港吸引火力spin走中美貿易戰影響

堅

#我支持香港警察 人民日报、新华网及共青团中央联合主办 #我支持香港警察我们可以上街了 8月18日上午10点天安门广场见！在街头失去的，就在街头找回来！声援香港警察，反对恐怖主义，反对迫害记者，支持言论自由！让香港看到我们亿万爱国同胞的实际行动！请点赞，请转发，让更多中国人行动起来！🇨🇳🇨🇳🇨🇳

香港有恐怖主義, 係咪冇人黎買奶粉嫁喇

護旗手全面進場

正示我國最民主自由嘅機會

為左個區區一個香港驚動14億人

同志們快啲北上喇

咪就係，喺連登/Facebook post佢哋都唔會知
要去對家陣營先可以呼籲撐警

芝麻成班患「斯德哥爾摩症候群」，到時被武警城管打唔好嘈。

可否讓同胞們不用長途跋踄，在各個大城市同時舉行，讓各路同胞能同時參與？

同時讓同胞們不單關注香港發展，亦讓同胞們了解在各城市的情況，作出愛國的行動，釋放愛國力量！

愛國文宣正式上線，一方有難，百方支援，以行動進行民主實踐，以體現國家文明發展

好揀唔揀去天安門遊
真係等睇表演

fat checkED!
G持

Wow

我們可以上街了！！

推
支持中國同胞聲援香港警察
支持言論自由

pish subport

聲援

全部都係休班解放軍

大串连
让那些搞港独的废青看看咱们14亿人口的厉害

我真係笑到肚痛

快d坐高鐵上去！

香港幫！

想問吓武漢班友死晒未

一早清算哂啦

原來好多人睇唔明

重頭戲實彈演練

出老解， 之後無消息

唔驚俾人碌豬咩

lunch果陣search仲會有d唔關事既搜尋結果，而家直頭禁左

30年前 1989年 天安門集會

2019 年 天安門集會

我個廣州朋友話一眼就睇到係假
佢話唔會叫共青團中央 係叫中国共青团
搵人改

大陸反共機會黎啦

就比我睇下你地有幾多人！多過我地200萬人覺出聲啦！

大家唔好得把口，買個太空卡去wechat weibo廣傳！！

818 天安門 assemble

post上五毛page洗
防五毛

舉埋腳支持

我愛北京天安門

直接講撐香港警察咪得囉
洗乜幫佢地係入面討論乜春

快啲瘋狂推上Weibo 同 WeChat
再係所有大陸人上嘅Facebook page 同ig post

一定要去，打香港狗

推推推
推到有人改為止

在1989失去的，就在2019找回來！

30年終於再有聲稱高呼言論自由的天安門集會

撐警/藍絲/支持政府/中國憤青 唔去正契弟！

出席

快d去呀！

612 721 805 811

我睇到忍唔住喊咗出嚟，國內同胞終於醒覺反共，竟然公然舉辦集會，爭取佢哋一直都冇嘅言論自由，仲要係天安門，好有象徵意義，估唔到香港呢場運動對佢哋咁有啓發性，同志們加油，毋懼解放軍坦克車

一齊去悼念64